呢兩個月同屋企人關係差左好多

小妹家有一個藍絲嘅啊媽
日日睇we7睇埋班無腦鄉理講嘅嘢
又唔識自己諗
成日叫班豬朋狗友上屋企打麻雀
咁我同家姐就係麻雀枱上面寫
光復香港 時代革命 等等嘅字句
結果就嬲到講
我係出面死都唔關佢事
唔到搞到返屋企

另外小妹有時候都去男朋友屋企住下
佢爸就係一個典型擁護共產黨嘅人
平時食飯倆父子都嘈
佢媽就係一個聽老公講 又怕老公激親嘅人
經常叫我地唔好嘈

麻雀事件之後就冇返過屋企
因為啊媽on9之餘仲無理取鬧
藍絲一講到冇野講就講錢
完全冇理性可言

平時係男朋友屋企都冇乜出聲
話囇唔係自己父母
結果今日就忍唔住同佢爸嘈左
因為我地話818出黎 又俾佢地知道左
就佢父母 連遠在意大利嘅表姐都出聲
叫我地唔好去
好在佢父母都會討論嘅人
唔似我媽聽都唔聽
不過當然唔少得用身份同經歷黎話我地不經世事啦
藍絲通病黎

但作為一個香港人
見到少女隻眼俾狗射
無理由唔行出黎
開po只係想嗔下
sorry for 1999

各位818見

以後唔好返屋企，靠自己啦以後，加油

加油

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

間屋我都有份
唔會俾藍絲老母以為自己贏左

加油,我諗唔少人屋企都有同樣問題